明明無雨 點解啲人係都唔收遮

香港人真係自私

我屌